其實我地可以比政府更古惑

政府都成日發佈老屈場運動

警察受傷>暴徒做

拎美國旗>外國勢力做

搞國旗>港獨做

臥底>熱心市民/休班警做

射爆眼>豬隊友做

街坊>示威者假扮

打傷平民>無做過

我地不妨轉返個思維學習下

警察>唔遵重警例既黑警

冇委任證既警察>冒警/ 著警察制服既公安

所有暴力人士>警方臥底

黑社會>警方聘用既搞亂人員

港澳辦/國務院> 中共派系內訌亂港

撐警人士>賄賂警方既外國勢力

打傷平民>警方濫用武力

仲有唔好浪費被捕義士既努力

身上有傷>警察酷刑逼供

隨時打得掂d官司

你講制度不公/警方執法
教育水平低個班係唔會明

認同幫手推推

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

推到文宣見到

推

係

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

今日mission
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

pish

真係無必要下下自認，包龍星老豆都有教

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

你講果批係事實，並唔係古惑野囉

事實要推

文宣唔使講道義

捉到既鬼>刀手/黑社會

係事實

文宣做野

其實將啲暴力推晒比啲鬼/狗，唔係呃殺緊班勇武咩？

遊水跑步，人寫乜我寫乜

所有主動挑起暴力事端的人士>警方臥底

所有主動挑起暴力事端的人士>警方確認是臥底

fced

佢中意玩鬼 你都可以拎住中國旗周圍去搞旅客 希望唔洗要玩到依一步

推！

要比無恥政權 更無恥

文宣唔使咁君子

呢招真係大絕
拎支中國旗著藍色衫福獨衫去阻旅客上機

黑社會>支聯辦聘用既搞亂人員
港澳辦/國務院> 完全錯判香港局勢挑動現代版文革

可以用番政府官腔話有待進步、示威者使用最低武力

你講個啲事實黎

岩,清要比貪更奸 FORM九品芝麻官

對付傻仔一早要咁

from

On9?

新二哥以為自己好醒 再唔停止玩鬼人地就開始同你玩鬼

所以唔洗認錯，你見d師奶信到十足十，根本佢地就冇獨立思考，直接洗佢地腦好過啦，唔需要道咩歉，咁老實做咩，打咪打囉。黑警打完你，再老屈你襲警，根本唔洗同政府講道理

你唔係仲信司法獨立同基本法吖？

講左好耐唔 你唔知香港最多道德撚咩？

梗係唔係，畀多個理由勇武添

關於呢幾日我有野想講

有每日記者會就得

啱
用番老豆搵仔啲資料啱曬

o

事實黎

用返官腔

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

覺唔覺「不完美，可理解，有改善空間」係新運動方向

扼你個hi,香港人咁和平點會出現勇武，幾百人都圍唔掂一個公安，根本所有暴力都係由臥底差佬使用

香港市民係受過良好，專業嘅教育程度，我相信香港市民係絕對唔會使用武力嫁，讀唔成書去做某d職業個d就唔知喇

推撚爆佢，咁中意玩鬼就推晒所有柒野落d鬼到

警察假扮示威人士 煽動暴力
11/8/2019 鏡頭前面好清楚

認同，我地唔好咁老實，兵不厭詐

我冇野講

好喎值得試

推啊 反正對家一早無底線

push

今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

要贏政棍，就要比佢哋更識玩政治

標題好有問題

古咩惑 lol 事實嚟
得佢地詭辯咋嘛

黑暗文宣上場

手動置頂

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

好多左膠有政治潔癖

你當自己係 口交部 就啱架啦
你要贏大奸狗，你就要奸過佢！

千其唔好咁做！
著住福建衫，去掉國旗落海，用福建話購要係香港攪獨立，搵個地方塗鴉影住你噴，地點唔重要，最緊要有片，國家咁偉大，應該唔會比佢地再落 hk了

文宣做野！

根本拎住支五星旗就做乜都合理

千萬唔好呀

推!

所有暴力人士>警方臥底

有人話末殺左行動組組員，要安撫下自己友先

818見！五大訴求，缺一不可！

警嫂任人屌>警犬賓洲屌

係時係落街派傳單
818要人數呀

著件衫全部係玩野已經可以令中共唔敢再報

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

根本就係要spin番去不負責任嘅政府

做法唔完美 但可接受 要改善

大原則
負面野 = 警察卧底做既
正面野 = 手足做既

It’s fact

同意

用詞要貼地
極大量、瘋狂、全天候式 洗腦

Push

道德撚未開始又會跑返出黎嘈

推
尤其是所有暴力人士>警方臥底

精簡

對面玩內鬼既死穴

818

我覺得打著紅旗反紅旗先係最有效嘅方法
煽動鄰國人民

既然懷疑琴晚有鬼煽動打記者 阻 first aid救人

4點popo記者會 問下琴晚機場 有冇人裝扮示威者

鬥無恥
推

撐

即係要將自己變左自己唔鍾意既人

要用對方手段對付對方既人。

真係一個好手段咩？

呢點真

其實呢啲係事實。睇唔清既人可唔可以睇清楚啲個事實？

警嫂任人屌>警犬賓洲短

Agger

根本就應該咁做

經過812同813我有啲嘢想講

古惑？你講緊d政府從來唔承認既事實咋喎

的確
的確
一言驚醒夢中人

Pish

目標：
1. 分化對家
2. 鞏固雞蛋面對高牆的形象

文宣全面進場

大家行動前都睇睇條片

達到目標又唔傷害到市民既就係好手段

唔好玩啦,根本得對方係度講大話,我地都係講緊事實
只不過唔夠人地成熟,無人地咁識講同講得咁大聲

都唔明推乜春 呢個就係事實 香港人就係一路都咁蠢 97年到而家比人呃左22年
唔係香港人蠱惑，
係政府黑暗勾結貪污奶共

國際刑警跟進糾正措施建議：承認錯誤並停止所有不合作的運動。只有坐在地上，手臂鎖在一起。不要走路或走動，因為香港警方可以吸引你攻擊他們。誰單獨行動，誰為鬼。警方不能指控我們騷亂。這種糾正運動可以再次獲得公眾的讚揚。不要想太多。專注於5大訢求。

搵人扮「扮緊示威姐既狗」

平時都係齋睇好少留言

政府藍絲日日都係到抹黑唱衰顛倒是非，文宣又唔係記者，無必只反映事實既全部，可以避重就輕，適當地誇大，同整d煽情文宣出黎。
知己知彼，政府無賴出口術，我都可以係學下佢地

唔好甘on9啦，得分係唔會贏架，目標為本

根本佢玩得卧底
而加示威者過左火
乜9都入哂係班狗卧底就得

##根根本係人係鬼，邊個知呀？

講得好
思維轉一轉

可能你講既呢啲其實係事

[文宣] 公安單野..........

不完美 可接受

事實*

掂 以牙還牙

-pish

想講藍絲點樣都唔會比我地洗到腦
佢地已經覺得我地比人整死係應該係天經地義既

點駁？

岩

呀

好

文宣組

根本就係咁

正

極端少數暴力示威者>極端多數暴力警察軍政府

呼籲沉默的大多數反對暴力>呼籲沉默的極端少數支持運動

撞

港共不停喺藍屍陣營放流料，假新聞，

其實以彼之矛

做得盡過佢

要做奸過貪官

支持

唔得啦你睇吓連登仔

暴力少少就話
咁樣做同共產黨有咩分別
咁樣做同黑社會有咩分別
咁樣做同黑警有咩分別
自我閹割

對住班冇人性嘅生物同佢講道德

係 踢佢兩腳 十四億人民就碎到一地玻璃 我唔係煽動暴力 但係我地義士俾人打到骨折 對比起黎真係好少事 大家唔好再比人spin左 out fo

五大訴求 不撤不散
光復香港 時代革命

岩 要比官更奸

支持
真係要咁做

王丹在六四時看到中共挑釁民眾的手段，他呼籲香港示威者「對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。」

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

[緊急分析]法！不！責！眾！

你講事實咋喎。。。

講一套做一套
勇武明白我地真心不割

對
冇錯，老屈煽動最好

又或者係咁
黑警=>退休警看不過政府所以出黎遊行
公安=>寧願放工都要遊行，他們說:「中國冇自由所以香港帶口罩都覺得空氣很新鮮
焚燒警署=>公安故意煽動挑市民同警察
過期催淚彈=>懷疑美國以極平價錢賣俾警署，高層收左錢
彈傷示威者=> 警署高層說射傷一隻眼升做警長﹑混入示威者OT錢加倍﹑說服示良威者放火可以放一星期大假(有片證明有放假津貼)

撐警多數中學未畢業
推

要持續洗返藍絲腦
特別係d on99 嘅

721 811

最慘係
佢地講既都係大話
我地講既都係真話

咩古惑,. 講事實啫

我地文宣太仁慈

不如玩騎劫藍絲運動
反正而家佢哋搞活動先可以拎到不反對通知書

以後所有佢哋搞嘅集會都要出席
dress code就照用
總之佢哋集會一開始之後十五分鐘大家就換衫

有冇得諗？

以其人之道 還治其人之身

無賴文宣

咁講
而家對家係無底線呀
對無底線既人做好事都會屈強姦啦?

我夢見到

橙衫人燒國旗搞福獨

藍衫人想打記者同救護

全部都俾黑衫人阻止哂

機管局混亂安排 破壞香港東方之珠嘅美譽

詳情大家可以參考呢個post

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

明明文打輪流一人一拳唔玩陰

依家對面偷打左三拳仲撩陰

唔係唔還手呀

其實政府同班狗根本唔care文宣

Backup二哥承認放鬼條片，再整條片的qr code，貼qr code在暴力鬼圖，印傳單宣傳警鬼暴力，突顯示威者和平。

我覺得係必須要咁！

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

政府就係想拎合法性清場
先不斷老屈恐怖主義

唔打文宣反擊
義士就真係被屈到變恐怖分子

救人喇

Can try

收皮啦你，根本你講既所有「老屈」行為換左係政府做既例子全撚部都係事實，又何來跟佢學習老屈呢？
你想要我地認老屈佢地？

屈機Ching 學一學先

818 民陣百萬人大遊行

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

推！岩呀！
有時候都要tricky 一下架

我就係要呢啲

共產黨既文宣就係靠抹黑蒙蔽
爆眼女仔個阿哥打篇文出黎個單真係痴撚線
根本就要比佢地鬥賤先得

推, 老屈返佢地

所有暴力人士>警方臥底

黑社會>警方聘用既搞亂人員

以其人之身還治其人之道!
推

不割蓆 不分化 團結一致
可以檢討抗爭方式
但唔可以隨便話人係鬼
話人破壞場運動

係啦屌

老共就係靠老屈

我地洗講道義咩屌

不過開民間記者會講呢種咁既官腔可能會有記者不滿

總之以為有光環就收割

無光環比人屌嘅就係鬼做嘅

文宣let’s go

總之以後有光環就收割

無光環比人屌就係鬼做

講左兩晚啦我
大家一齊問價錢

一早要咁，共產黨咁無恥
你要比佢更無恥先會贏

無賴文宣上線

乜嘢古惑
根本就係事實
香港警察就係幕後黑手

鬥低髒

721
811
但係我地要謹記依個係策略
我地仍然係核彈都唔割

咁算唔算篤灰 認真問 非分化

笑撚死
我使撚借佢個抹黑手段黎屈鳩佢？
佢地根本就係禁黑暗 唔撚洗污名化
事實就係禁黑暗呀！
咪撚諗住借d椅
將黑警d黑暗野轉移落 被示威者抹黑呀！

我都唔識答
但係條友真係完全失去理性（都係果句枱面枱底做咩係有分別架）
其實有冇朋友可以勸下佢

事實跟本係咁

其實警察個堆有腦/黃絲點會唔知
係個班撐警藍絲見到都當見唔到
好似鬼um眼咁
有少少獨立思考都知而家班警咩事

都係
其實只係講事實

講事實

簡單洗腦攻勢

有晒圖有相唔怕無證據啦

老屈係最快得到民意嘅方法
仲可以加輿論壓力比正苦

借汝之劍而攻之

我地講緊事實

清晰！啱！推！

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代

真係
人地都屈
我都都應用番敵人果套

呢個係我至今為止睇過最勁既文宣！

政府要玩鬼係自己點起個火

其實係立法會或者社會重要人物，真係需要有一個咁既角式，即係何妖呢類人，永遠都100%維護民主陣營既爛仔格有律師背景既人

有幾古惑啊，基本啦
而且全部都係合理推斷

唔得啦
我地明明係真 佢地屈
如果我地都屈

其他人睇 只係 屈對屈 唔知邊個先真
對我地無好處

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

以其人之道，還治其人之身

奸官奸，清官要更奸

其實你講個D都係事實
有咩問題

推 要比對家做得更無恥

Very good

以其人之道還治其人之身啊
要進步啊

唔古惑.......同真一樣

警察>唔遵重警例既黑警

冇委任證既警察>冒警/ 著警察制服既公安

所有暴力人士>警方臥底

黑社會>警方聘用既搞亂人員

港澳辦/國務院> 中共派系內訌亂港

撐警人士>賄賂警方既外國勢力

打傷平民>警方濫用武力

想問呢度邊樣係老屈

推呀

誰大誰惡誰正確

推 根本就應該要係咁

一定要 對住無賴嘅人要比佢地更無賴

支持。政府咁樣老作大話都有人信，根本係針對啲無腦人士。當大家思想層次唔同嘅時間，不妨遷就下部份人。對方可以老屈，我地就以其人之道 還治其人之身。

咩都可以講(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)：「唉 都唔知係咪臥底做嘅 」

其實係事實

我都覺

以其人之道

向敵人學習 更要超越敵人

咁樣只係講出真相, 唔算係古惑
真相係冇人鐘意既,你睇下藍絲,睇假新聞睇得幾開心

721

你講返事實出黎

你唔係覺得d 藍屍真係會聽啊？

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

以其人之道還治其人之身，有錢收果D集會，去打人，挑釁！
好似今日紅衫去醫院，著住紅衫你做乜都得！

呢D本身就唔洗人教架啦 下下做個老實人就食得屎

事實點叫古惑呀

再諗下啦

邊有屈係事實

到左今晴，除左冇腦藍絲，仲有冇人信警察？仲要黃絲唔似藍絲咁冇腦，如果示威者呢邊主動講大話，只會令示威者呢邊嘅說話失去公信力

PUSH

同意
講到我口臭

絕對唔可以有潔癖

612 721 811

不嬲都話 請參考

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

推 文宣加油

勇武已带起所有人看到政府嚴重問題，
也成為世界也注意香港事情。
係時後想勇武是否變回和理非。
現在世界都說不要暴力，如果勇武能够戰勝自己冷静下来，讓大家衹見警方及黑社会做嘢，哪還能把問題推给抗争者，再者現在太多鬼，很容易出事。再加上警察已瘋，不要比位入。 不要亂送人頭。
我們持續和平遊行。 香港加油💪🏻

可唔可以申請禁制令，禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

推爆佢

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

俾行動組玩下麻包袋先

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

你D全部係事實

對家可以唔認
吹佢唔漲

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

類似思路
對藍絲 廢佬 中國文宣唔需要下下嚴謹fc
望下佢地成日都拎d 九唔搭八 差唔多嘅相 加段caption 就當係事實
好似八卦記者咁看圖說故事
fc 嘅嘢就留返對家去做 唔使自己做

Agger
要比佢地更無恥

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

突發 機場有人排隊排到暈左

其實都唔算古惑 我地果邊全部都係真相

q

我哋要贏就要靠手段
對付中共藍屍 以眼還眼

全部野唔係一直講緊？但政府唔理

P牌女無得正評 推啊

同意，好同意

同意 而定人地擺明用計謀 陷大家於不義 一定唔可以衝 要玩計謀 用智慧 將計就計

人地無賴我地就要更無賴 推

> =/= =

街坊>示威者假扮
打大陸佬果d人>警方假扮

有用 推

8.18 一定要純粹和理非，去感染中立以至淺藍淺黃嘅民意，求吓大家！！！

推推推

推到有文宣

徹查721 811
818 和理非進場

好重要既手則

先郁手就犯錯, 鐵定既法則

講笑就得X_X

back up
察撳低女遊客，舉鎗片

我地不妨轉返個思維學習下

警察>唔遵重警例既黑警

冇委任證既警察>冒警/ 著警察制服既公安

所有暴力人士>警方臥底

黑社會>警方聘用既搞亂人員

港澳辦/國務院> 中共派系內訌亂港

撐警人士>賄賂警方既外國勢力

打傷平民>警方濫用武力

拎番去政府做主
政府支持殘殺市民
政府支持黑社會群毆市民

正不解

拋磚引玉

推
大家唔可以太政治潔癖

以下真係事實。不是老屈黑警喎。

我地不妨轉返個思維學習下

警察>唔遵重警例既黑警

冇委任證既警察>冒警/ 著警察制服既公安

所有暴力人士>警方臥底

黑社會>警方聘用既搞亂人員

港澳辦/國務院> 中共派系內訌亂港

撐警人士>賄賂警方既外國勢力

打傷平民>警方濫用武力

612 721 811
818大遊行

推
同政府玩

佢哋可以扮示威者 我哋都可以扮黑警

佢哋可以射盲示威者跟住老屈我哋 我哋都可以打斷佢哋身體任何部位老屈返佢哋

佢哋厚臉皮口硬無恥 我哋都可以更加無恥更加厚臉皮

義士身上有傷>警察酷刑逼供

呢個係事實

呢幅for革命輸出

有班豬隊友成日留言唔用腦，文宣做幾多野都冇用

郁手既都係警方臥底
唔使諗
勇武派全部都得防具

我老豆都信了

事實

根本一早要說明黑警扮示威者縱火掟汽油彈，
宜家有證據更要加強宣傳，以正試聽！

不可以為這免死金牌，大陸不停做嘢 。
誰用武力誰錯，他们把警察做的黑嘢就除去，受傷放大，而且一般人固有思维，警察防止人有暴力是正常。
所以绝不要以為所有人與真香港人一樣，不要入局。
不分化，集中五大訴求。不要亂送人頭。

警方臥底破壞運動
你唔係咁都睇唔出
老豆

推到文宣睇到

大家一齊講返個事實出黎

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣